X用家覺得今次Apple出得好好

完全係想幫上年用成皮買X既人慳錢

至於XR, 柒撚到仆街
想平入XR扮X果班人